[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔(13)新生問答大會

上太空，好輕鬆。

推左成頁

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

關我撚事

呢條撚樣又黎引戰

繼續推到出confirmation letter

又send埋啲唔啦更既email
幾時先send confirmation

學生資助截左止係咪可以再申請？

lm

騎巴一人怒推

year 1 cgpa 3.56
有咩可以做？

係哂銀狗既話就等下年輕鬆ko 同學仔

乜科 我都係3.56

仲係度扮廢

我都冇扮過

幾時出email啊

agger

可以，詳情上個posr有講

yr1走到洗唔洗返space搞退學

大學註冊完再退都未遲，有$500拎返

點解會有500

yr1入學果陣交既Caution Money黎，比返學生證space有得拎返

哇 fat fat

Lm

有冇太空人可以話我知Meet紅磚offer upload unofficial transcript係咪都可以

media

由去泰國推到聽日返香港都未有email

各位巴打，
想問下太空人係咪可以申請持續進修果一萬？

騎巴想開post做樓豬姐
洗唔洗推足成頁呀

終於唔係夢遺巴開po

考慮緊讀中醫定營養 有冇巴絲講下

如果間間u 報既科都唔同 咁personal statement應該點作好
有無ching可以分享下

一間U作一篇

唔同科緊係唔同ps啦

我一篇比哂全部u 只係改u名同科名

Same

BM year 1 CGPA 3.2X 仲有無機駁入8大 bba科...猶豫緊繼唔繼續落去讀 如果無機會請願出黎做野 好過浪費一年時間同錢

求巴絲幫手分析 好徬徨...

HD Business 頭3 sem 3.5幾cgpa 話你知
3.5 夠殺 city poly bu
City好似難少少要cg >3.5
poly就策略少少，有啲科好少位，㨂啲多位/新科：shipping/supply chain/fintech 3.2以上有機
BU位都少，但我諗N手飯（6-8月應該3.3左右都大機
3.2幾有危 但絕對有機
建議你唔好放棄
Sem3 chur 3.7 全A-
讀咁多年書，一個sem就可以翻身
頭3sem CG過3.3 我相信唔會無U收
同prof 打好關係，英文堂答多啲問題，做功課send下email問問題，只要佢對你有印象同有好感，正常A range 無難度
其他business科，心照啦，背既啫，你肯背點會A-唔倒？？？？？？？
DSE成績影響幾多我唔清楚
但英文無4 你又想入U的話
建議你chok IELTS 6.5/7 (7.5 恭喜你我相信3.3實入到
事在人為 加油

各位巴絲唔好放棄 努力爆四降落地球呀!

多謝巴打 真係sem2先瀨野 臨考溫書 有科個grade 太爛 拖低晒

HKU 快的出 Confirmation

你地有冇親自去交transcript
好想直接去交然後叫佢出俾我

等acct offer呀

唔係要等conformation再親自去交咩 跟住佢會出咩?

Confirm左 終於唔洗比老母煩

收到啦屌!

Yr1 anf仲未有

收到了 咁而家要做d咩

收唔到，真係要等8月尾igcse

退佢老味太空學

收到啦 退學要點搞

封信好似無講幾時reg day

7月中先出資料

Attention !

If you wish to apply for Withdrawal of Study, please send your request with your student name and student ID number to
myfuture@hkuspace.hku.hk

申請攞翻year1張gpa紙 space點通知幾時攞

利申 上星期申請

應該有啦

退學加交offcial transcript去hku呀各位

係咪到時regday交正本俾佢就得？

直接返space攞就得？
我唔記得咗填返kec攞定寄返屋企

可以上learner portal self service到睇send去邊同send左未

唔係in due course咩 我打算聽朝交

條片話係 當然正式要睇mid-July既Registration procedures

已send email 退學

唔係reg day個日交咩

交去邊個department??

From HKU&U: Submit official document or proof by the time of student registration in August 2017

是但啦我聽日交 admission office嘛 email個到有地址

仲未收到email

Reg day先交

點解咁執著唔係reg day個日交

我個friend前幾日交左費事有咩差錯啦

yr2?

Yes

可能遲少少啩 因為我yr1

其他yr1 6901收到email?
我未有email喎

收到啦

check真d啦

想問yr1 science cgpa 3.3x 係咪可以穩入番hku science

keep住就穩入啦 同埋面試唔派膠的話

佢講緊入HKU yr1定yr3

我估入yr3啦

a range hku科，cgpa>3.3，面試正常就好穩

3.5 media 有無野食

係地球讀緊Psycho
上太空讀咩好

騎巴聽日打算去HKU交野？
有咩要帶？transcript加DSE個成績表？

好似要去左宣誓先 再帶埋份野去交

真係無喎 做乜尻

唔該晒咁多位

宣誓係咩玩法？

點解要宣誓

仲未收到hku email

交副本要去民政總署用英文宣誓呀
E,g dse cert copies

其實官網嗰三個pdf 有講

不過我唔sure 可唔可以直接交dse , ielts 正本
Transcript 就一定得

總之就將你所有要交嘅文件
影印1份
去宣誓

平時我都係就咁影印就交得

今晚撚真啲佢個網先
同埋佢個網都好似唔update

有邊個hall唔洗比人fing j

不過交果時比埋真果份佢去對
對完就會收左份副本
所以唔明點解要宣誓

好難觸摸 我個friend話淨係交transcript 正本就okdse都要咩

咩網可唔可以send黎

打算報hysan

姐係要註冊左之後 先有得拎返個500蚊？
同埋想問係邊到有得退？

呢個

定係住龍華算

個網叫你做咩你咪照做囉
講明要transcript DSE張cert
宣誓
我照足就算

Myfuture --> Ｗithdrawal

Hall好煩 又有新人教育又要玩活動 摺友表示不了

嬲 交正本算

屌 hku未出email呀死仆街 仆街死 屌你老母office再唔出冚家產爛春袋爛屎忽七母竇老母俾狗屌

仲有冇人係未收到email

我都未收到

絲打咩科

nursing

nursing未收到+1

faculty of medicine

Self service邊度有

learner portal->my resource->student self service->apply transcript and make payment online

等到2046

新生問答大會變左HKU問答大會
好多爆四CSL係度

各位大佬

冇爆

大佬

咩係hku 科？

up

sci year2 有冇得add drop？有既話大概會係幾時？

幫frd問, final/ award gpa即係cgpa定grad gpa?

Grad gpa
Cgpa 係cumulative gpa

HKU space AALH year 1 cgpa 3.39
有冇機入到八大BA year3?
頭三個sem cgpa預計3.5x
DSE 22分

去KEC睇天書好過係度問

哪裏來的自信

+2

咁都叫有自信

都唔係好難姐 對自己要求做而做到 絕對係好事

有目標先會努力

騎巴交左野去hku未？

有冇hku BBA year3 人收到confirmation email

留名包膠

已交 兩份正本

交copy真係要去民政事務處宣誓

你交左你份dse正本
你以後要用點算

再買過
4百幾蚊

400幾蚊
我去影印宣誓10蚊都唔洗

真係要用到dse再算啦

其實Eng係3 唔考Ielts 得唔得

yes 但係你讀咩科

Media

Socsci同問

理工科有3唔洗考，文商科英文3可以選擇考黎表示自己英文程度
Media應該更加唔洗 做好啲Project/ASM仲好

Thx

推

pish

推到出confirmation email

大家,讀SCI快D報東大,咪鬼入6901

東大

認真,6901出黎12K,人地東大OT/MLS,出黎2XK 直接入HA
真係邊個笑邊個啦將來

我理得你 我係要入hku

6901 ecology打手 出路比其他major好好多

咩係東大

有東大神科唔入，入港大頹科

脫大呀屌

見識少, 都係唔知

上網search到了

東驚大學都唔識

有冇清去左宣誓
係咪拎張影印本行入去就得

4.0 media 下年有咩可以報？

見識少, sor

CGPA 4.0? 乜都報得 完

咪係

我想問soul交完turnitin點睇佢個report? 禁支筆仔出grade service is not available for this paper
但lecturer要求print佢個report version黎交

csl

悶

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我想問下 中文2左 想yr2入翻u 洗唔洗考翻個 GSE中文試 穩陣啲 定係year2 u唔會care dse成績

hku有d科要(好似)，cu都要，其他u就唔洗

CGPA 得3.2x 咁我唔考了 成2300幾蚊 都唔是aim 三大

有冇人知道讀完space year2 可唔可以直入番hku year2? 聽人講係報direct然後tran cred?

話唔定SEM3拉得返呢 讀咩科

好少聽入year2

三大通常都係入番YR2，好少直入YR3，什至UST好似唔開
非三大如果CGPA>3.5都係派YR2要認真考慮
BTW，講自己讀咩科係常識

係咪打錯左

係囉 通常都係直入year3 唔係咩

Bm ahh

係咪好多巴絲都收哂hku conformation email喇

啱啱發現原來一直冇input過GPA 會唔會有咩事

咩科 你未收email咩

記憶中ust係派year2

Yr2 sci 表示未收到

大部份yr1 sci收到

想問學費有冇得申請遲d俾 ？
另外，如果退番學費 佢寫會扣d手續費 想問係扣幾多 thanks

5%

等meet offer

聽日補考，結果發現soul既notes冇晒，係咪死得?

我無打錯 當初都以為通常升YR3，睇完天書發現自己錯

三大真係少升YR3 (就我個科+留意既科黎講)，
就算有都係極高CGPA > 3.7~3.8
而非三大係通常都派YR3，唔係點吸引人讀呀

三大好多都升year3喎，除左ust就year2多

可能係科既問題

咁你係咩科

三大Nursing好似好多升YR3，可能因為讀5年
我平時留意BEng，升YR3人數不多

無知一問 其實大學睇grad gpa 定cgpa?

Aim非三大水泡科 代表uteam拎過三甲 gpa3.0有無幾？

yes, eng入year1,2,3都有，係特别d

手快快打錯字sor

以sci黎講係升year3, ust就year2

cgpa

我sci升nursing

CGPA 3.0 AIM 非三大 + 正常Interview其實穩

感謝 會繼續努力

ASc好多爆四痴線佬 仲要係堅料
識得幾個Statistics啲數學屈機 差唔多題題滿分

UST講明太空學生係入yr2, yr3係唔會收
HKU, CU越黎越多科都只係收yr1然後比人trans cre扮yr2, yr3 offer係少左

首先要trans到

我nursing 都收唔到
已經兩個禮拜

屌 冇去補考

有friend 上個禮拜已經有

真係好多人爆4

係咪唔收我了

差中/英 OR 遲UP文件？交齊哂野應該兩星期內Confirm
無就催佢啦

中英pass
d 成績出咗gpa後三日交曬
official 都寄咗

點樣催？打電話定追上門？
驚俾佢耍走

係 不過應該都得嘅, 只係多少嘅問題
另外yr3 offer有部分係ugc top-up黎
其實只不過係一啲2年制嘅大學course

考完GCSE仲未出成績

三大升 year 3，cGPA 3.6，U 已 grad

same
london

其實多數講緊既cgpa係咪指緊year1嘅cgpa

有冇人仲未收到confirmation email

呢度

7月12放完榜先去walk in 酒管
大唔大機會入到?
之前有interview但無去到

有冇巴絲知補考完都拎f 要retake嘅話有咩程序

各位，想問下Hku late application係咪一定唔會睇 小弟係保良局space讀srm yr1 , cgpa 3.8x 三月late apply左Hku ba(我都知自己on9遲報) ,但係無收過interview， application status到而家都係under consideration，想問下幾時先係最後機會知有無回音，係咪8月31？

補充返 dse full cert,英文有4 ， 有無巴打有late apply成功例子

ba 係冇interview

late application 都有case係有offer
不過好微

你keep住3.8x
下年記得報senior entry
都好大機會

btw 揀major記得唔好english studies
因為要dse level 5

我都係cgpa 3.8x 報hku ba year 1 無late application 但係仲係under consideration 見到今年有人cgpa 3.8x都入到year hku sosci 屌

會唔會係dse唔夠人高分

我DSE 20 算高定低
HKUBA 唔會淨係收asso 讀arts既人掛 我社科撚

想問下如果之前報左 hku space 酒管HD
但interview無去到

7月12放完榜walk in仲會唔會入讀到?

幾年前就多, 而家越黎越少

Late apply都有機
利申一樣late都有offer

其實今年收到offer嘅好似得一個係3.9X(late application)
其餘year1 offer都係gpa4.0

信阿

屌點解今年hkuba year 1好似唔係好睇ielts 同dse 仲收得高過sosci

有錢就讀得

有冇人申請過讀21cred

好奇一問 唔係不嬲都高過sosci咩

但係往年BA都係GPA高者得 想屈ielts同dse應該要好出色先得

轉左校長好耐

終於收到confirmation email 好感動

正常sosci高啲的 sosci以住唔收year 1
year2 都要cgpa >3.75

咁高

想問考完makeup exam要幾時先出result/transcript同grad cert？
有啲趕住要因為八月中reg day要交，email直程話無呢啲文件就無得reg

cwb有冇人login到learner portal
我卡左起 Central Authentication Service登入畫面
打岩曬都唔肯load入去 無限登入既

Pr個科係咪等乞食

應該8月中 張補考信有寫

有fd cgpa>3.75都unsuccessful

係咪要搵工喇

HKU Bss senior year 表示未收到confirmation email 三個星期都黎緊啦

hku sosci真係收得好撚高 佢係咪無ielts 7.0呀

嘩要7.0咁高

有冇巴打拎左文件去宣誓
可唔可以講下個程序係點

有無人申請左transcript 仲未去拎

其實space會唔會通知㗎 我申請左兩個星期都無乜聲氣

去到同佢講份copy要宣誓
佢會比張form同份sample你抄
填完英文form就會有主任叫你用英文讀幾句野
等佢打埋印就走得

自己上my future check啦
我就冇見過佢地send email通知

email你去spam睇下有冇

補考信淨係話七月補考，portal notice都有寫八月中出result，但其實我8月10 regday，好驚趕唔切
今日打返學校無又人聽

各位ching 細佬我係保良局讀srm yr1, cgpa>3.6,啱啱先醒覺想讀u，想問下如果下年想入返ugc要做咩準備
唔該各位ching
利申 中英都係得2

首先講下讀咩科先啦， 科科唔同講左先幫到你
中文視乎大學報IGCSE，英文ielts＞6.5
當然有大學6就得，但對自己要求高啲絕非壞事

想讀工程 入hku space定hkcc好

巴打你下年r到srm條鬼佬封reference letter 基本上入撚硬 佢係CU教既

邊個我鬼佬 下年要取悅下佢先

有冇巴絲讀緊太空文學副學士 可唔可以講下d details

Email

我讀sport and recreation management 架
Btw thx ching

岩岩搵個admission office 搵左半個鐘以上

KEEP住既話CU

有無入CU嘅巴絲已經收到CU嘅confirmation mail/email?

你想知啲咩先

終於有啦

大概讀啲乜 同埋讀完yr1係咪會揀major 咩major最搶手 我見yr1好似要讀好多唔關文學事既野（hkcc cccu好似少好多）求解答 thanks

Year1你就預左入去讀雜科既 culture history media甚至數學乜都要讀 真正讀文學既得一科 嗰科叫introduction to chinese literature 去到year1 sem2尾就會叫你揀major 邊科搶手就真係唔知啦 但我深信應該唔會入唔到你揀左嗰科 去到year2先叫可以讀返啲有關文學既野 不過講真其實啲雜科都唔算難既 有心讀都頗易上手 同埋喺space識reg好既lecturer先係致勝關鍵

但IGCSE 上網睇又話要中學係外國讀，咁大學先會認受

我想問下補考個分會唔會打折 有冇機會攞A

有冇hku anf yr3 仲未收到confirmation email

唔關事,直接拎中文個成績取代左DSE嫁啦

我琴日都係

Btw 上咗岸嘅year 1 同學知唔知搞space withdrawal 同唔搞有咩分別？

應該係有冇得拎返$500既分別

除非你想讀HKU＋自認YR1 chur爆GPA
否則任何情況下都應該揀HKCC，講認可有HKIE，課程質素高，實際理論兼備，學院既學習協助同設施足夠，行政快... 等其他人補充

係呀，因為你係NON-JUPAS，只要有相關認証都得
份卷因為係比鬼佬考，極簡單，唔洗溫都可以合格
報名IGCSE詳情可以上考評局睇

利申 HKUSpace Engineering學生 有幸落番地球，但比我再揀真係不了

有冇巴絲讀緊/讀過 hd 醫療及保健產品管理？
讀書風氣如何？
黎緊開學會讀 希望可以上返u

依科,>3.9 入得返poly ot定pt
低D會入nursing之類,風氣就你自chur就無問題,因為點都有一堆人唔讀書

好似係cgpa爆4入，之前leaflet睇到，真心勁

差唔多 好多入東華nursing

最好考winter session啦，早出成績
唔係既話好似我咁8月尾先meet offer

thank you

搭單問多少少，yr 2入返cu係咪入sports science個科讀兩年？ 有無機入到5年制包埋pgde個科

Thz ching

係呀,果科好似聽過有人入,不過爆4

好難搵? 我遲啲都要去，求教路

我走嗰陣係咁行 A1上u2

有冇hku人諗住住hall

咪就咁a1出口 經西閘行去main building 嘅大門口右手邊咪係

Skylee 唔好呀 有咩推介

between係咪冇hku post

3.9好難 係咪要有3.5以上先會有醫療系果方面既offer?
請問入面讀d野難唔難

睇定啲先

HPSHCC Yr1 升 Yr2 有無得defer學費

Biomedical science點睇
上u率高唔高

宣誓係即係點

剩係想搵間房住
唔想玩任何活動

之前睇過hku官網
好似淨係ba 同 IM 接受讀唔關事嘅科嘅applicant
你都係報其中一科
先可能有機會

Cu就唔太清楚

St.john 好似好多有錢人

唔住hall chur gpa

搵個有錢仔仔比佢屌屎忽下半世唔洗做

係咪bachelor of art同info mgt

我想住一個sem體驗下hal life 鍾意先繼續住

之前聽過HKU IELTS平均~7分，試下自己實力之外，人地都覺得你有心繼續讀上去

Push

去民政事務處宣誓證明你張copy(s)係真既

你係鍾意science嘅話suggest你讀純science好啲
會易啲升返ugc
不過只要你有心讀biomedic一樣得

好快 10分鐘搞掂 記得搵定你嗰間嘅宣誓時間 如果唔你就要等

有無人知CU出左confirmation信未

我都係

遲左報eapp，如果dse炒左希望walk in收我

Wall in 都有位
有錢就得

諗緊year1住咩 year2就緊係reg龍華啦

有咩好介紹 完全唔識哩d

毒撚冇人理

幫你推

巴打year 幾入
利申入year 3

睇完d hall post都係打消入hall既念頭

programme全名係咩

HKU住HALL=比人玩,做小鬼比仙玩
屈錢屈請食飯不在話下,亂剪你頭髮,畫鳩你都成日出現,搵你做外賣仔,跑腿慘無人道,HALLO跑山,墳場玩,日日做gym做到個身體有事都成日出現,
住HALL唔玩就會過黎搞你,有FD住左HALL GPA得2.幾,QUIT左即刻3.8以上
我個FD大大話話比班仙屈左2,3皮野

應該係CWB果科public relation?

想問下讀science（生物）係太空系好定hkcc好

認真答你 hkuspace science真係幾好(如果你aim返hku sicence的話)

你唔升翻上去一定乞食㗎

升左咪一鬼樣

假設你dse讀bio同chem,
係hkcc sem1除左讀bio chem科目之外仲要一定讀番phy既foundation course
space既話 除非你揀phy theme否則sem1個時都唔洗再讀phy科目

Public Relations and Corporate Communications 有冇巴絲讀緊講下點？係咪乞食一定

hkcc要讀死亡鐵三角
而space今年取消左va/aa呢科伏科

見到巴打係hkcc post都有問同樣問題
其實雜科黎講 黎緊下個學年既science已經好左好多

science嚟講 space口碑係好過hkcc
一大因素係親生仔易d升返hku sci 6901
不過如果講campus環境同設施就唔洗諗啦 我買對家

硬件黎講hkcc不過問心 你幾何會去圖書館借書

我會 借左次，因為某科notes太垃圾

個人覺得讀yr1 science根本唔洗去圖書館 notes已經夠攞靚gpa, yr2唔清楚

騎巴諗住major乜野

幫人問 想問下social science 應該讀邊間較好
係咪唔建議係太空讀

chem不過好似最乞食 可能food and nutrition啩

我dse讀左phy同chem
不過phy讀到食緊屎咁,冇興趣
咁有phy嘅成績洗唔洗再要讀過？

過2就好似唔洗讀Foundations of Physics ,不過一但你讀physics就一定要讀statistics(好似係)

chem得2科, 要另外揀得2科sci黎讀, 你可以上去space個網睇下有冇咩岩讀先再決定

如果揀physics theme唔一定要讀埋statistic

呢個我有睇,仲想問下可唔可以話係生物到揀三科,係chem揀一科咁？

寧願食屎都唔揀phy

太空科學就係本身要你你phy chem bio stat 四個theme揀兩個

可以，我就係揀左3bio,1chem
但你中學有冇讀bio

未讀過
好後悔
由細到大好鐘意生物但自己on99冇揀到
係諗住畢業後先讀

咁如果你要揀bio theme既話就一定要讀3bio,1chem
因為要讀2科bio先得，但有一科bio叫introduction to biology，呢科唔計

bio好正

唔該曬巴打

同埋想問
佢phy呢
唔係話你任何一科過lv3（不包括英文）都可以唔洗讀咩？
仲要想問下必修方面要讀啲咩？有幾難（伏）咁？

係咪指phy既foundation course
dse有3就唔洗讀

應該係dse phy有2就冇得讀phy foundation course
chem有2就冇得讀chem foundation course

year1要讀呢4科必修
Introduction to Academic English
English for Academic Purposes I
College Mathematics I / Quantitative Analysis I (QAI呢科幾易)
Intra- and Interpersonal Competencies (呢科有人話伏，有人話冇伏，主要係因為上堂要好active同埋冇考試)

頭2科改左名(應該轉左course structure?)

但讀space嘅話
小弟住天水圍
日日個幾鐘車程番學係咪好不智
但反而hkcc就半個鐘西鐵到

我覺得課程岩自己讀更加重要

係 對唔住記錯

巴打可唔可以留個tg比我問多啲or你加我？

想問各位點睇物流及運輸呢科
會唔會好難入
唔該曬

睇天書啦

咩天書
新人唔識嘢
同埋想問吓佢即場招生日過程係點

唔通呢科真係廢到冇人讀

仲未收到confirmation email

足足三個禮拜仲未收到hku confirm email 應唔應該打電話問吓

交左資料去HKU admission office會唔會再通知話你已經齊野咁架

有冇其他condition要meet

冇...得complete hd同>3.01cgpa

我冇收到再通知wo

我收到email就嚟成個星期都仲未去交 可唔可以講下點去宣誓 懶得search

巴打們我想問大部份科多數係邊間校舍度上堂？
同埋係咪有啲科會好似CCCU咁直頭喺大學本部入面上堂可以光明正大咁用大學入面嘅設施設備優惠？

Asso喺kec上 aba喺cita(工廈嚟 ) 可以入hku lib

咁就安心退SPACE
但退完又冇得用學生優惠

宣誓你要睇你附近間民政處有咩時間比你宣誓 就咁帶張copy同身份證就得

Google民政處 宣誓 第一個結果好似有得睇

明啦 遲下去宣 唔該曬上面兩位巴絲

之前唔知聽邊個講話hkuspace有啲科可以好似cccu咁入去CityU本部入面上堂設施同埋參加活動咁有啲科係HKU入面上堂可以用佢啲設施同埋參加活動

開學先退啦

專心讀書 到時入返hku咪任你用
好似係yr2 science定唔邊科先有course去hku上(?) 講真都其實都好似冇乜人會專登走去hku用佢啲設施 同埋你都唔會好意思去同hku班人一齊參加活動啦

有冇人同我一樣唔好意思show張學生證所以有學生優惠時都冇用/用中學嗰張搏佢唔查日期

唔該曬
咁學費方面係咪都係10萬蚊兩年左右？
同埋有冇話邊啲科係容易啲駁返直入HKU？

講得岩
我成年yr1都冇入過hku，係space放左學就去library温下書
識有條友成日山長水遠去hku温書，又打卡，又join hku活動，最後爛grade

我就冇乜用學生優惠

冇 當學費包埋
Pepper lunch 學生餐好撚抵屌

之前日日食，食到。。

我10日前退左 未交學生證 我想問係咪過左14日就冇得攞返500?

答你唔到 未退

hkuspace join hku活動唔會比人笑咩？

佢鍾意扮hku冇計

人唔笑 狗....

Btw想問條好戇鳩嘅問題 你地有冇雙面咁印埋dse cert嘅背面

有 不過其實應該唔洗
dum印嗰陣佢問我洗唔洗 dum埋後面嗰版
我心諗廢時啦所以話唔洗
應該淨係印成績嗰面就得

利申 retake仔一名 數 phy econ 幾好 但英文2硬

預計dse分18-23
我個興趣係經濟方面，例如某國發生a事件導致他國b事件
咁我諗最接近既係enf
咁我係咪應該揀太空econ再升？
定係唔好咁大諗頭 揀番工程？

我真係中意econ既野

咁我都係印埋算 我仲印埋彩色俾佢

英文差真係唔建議讀商科 我讀aba 當初入嚟見唔少人英文講得幾流利真心嚇一嚇 呢科好多名校仔讀 雖然有好多都係麻麻
同埋商科都幾睇重 英文2嘅話真係難啲升 大部份人都至少3 加上到時你interview 1999都已經輸俾人

英文2讀econ會好辛苦

入到去aba實比名校仔屈
我識人year1 爆4 eng有4 a&f都唔收
要year2先走得

今年好多爆4 dse20-22分報 唔少人都英文4甚至5 份written test英文仲要幾難下 我yr1勁好彩碌咗入去hehe

btw 睇完nonju post覺得好不安
好驚自己下年冇書讀

三樓電腦室得番一部正常運作既影印機 個部又唔知點建印唔到野 唉

ECON上到U除左文字,仲要計數,唔好比DSE呃左呀屌
好多FD比DSE呃左,升到U讀ECON發覺好多數要計,中晒伏

數學我都掂
但英文就真係屎。。

咁睇黎都係揀工程

唔係數唔數既問題 你係見唔返DSE果D野,全部睇圖計數,狂做,冇得apply,最後同你講,一堆假設先成立,你就會灰,讀黎把撚
N展就唔同啦,起碼現實生活apply到先

係咪大部份科都係銅鑼灣禮頓道嗰邊上？
嗰邊嘅設備齊唔齊？

銅鑼灣只for 保良局cc用
太空cc有兩間
HKUSPACE CC同 HPCC
兩間啲科唔同
亦冇重疊

science就main kec 其他我唔清楚

我係咪識你?

想問問有冇人搞左退學,download到個declaration form?

Print左
今日去到kec搞以為係樓下office整
點知係要上面office 閂左
聽日又要去多轉

有冇人交咗證明文件?

會唔會有通知話收到??

我上星期交冇收到 between我係撳鐘有個豐滿nigga行出黎幫手

如果校舍設備邊間最新最好？

讀書唔好揀最新既黎讀
除非你覺得自己可以從中殺到一條血路出黎

講校舍一定係HPCC好 10分鐘都唔洗到CWB站,有專用gym room ,中央圖書館,獨立戲院 最緊要係,去HKU圖書館近
睇科啦大佬,有D科你要去金鐘,炮台山上堂嫁可能

係step4果粒制? 我download唔到 可唔可以send俾我

hpcc nutrition打手

我係個西女人出黎

兩間既設備都差唔多
HPCC每層都會有電腦 printer就指定樓層先有 最重要既升u天書兩間都有
HPCC個邊會分開4個唔同背景既counselor同讀唔同科既同學傾升U問題

咁平時上堂方面係咪都係睇吓每個sem?
係咪都係平均每星期返五日由朝早到晏晝
間唔中會有天地堂或者上一堂就走？

你係邊個

好似定左1星期最多18個鐘 做lab tutor 另計

最撚差一定係Cita 屌佢比左$10萬學費 最基本每層一個男廁都做唔到

Ching留個tg黎

唔係喎 份野有寫名 你睇下有冇block到pop up
試下轉browser

幢嘢又唔係佢嘅 冇辦法
讀aba就逼住要用
廁所算乾淨啦

N展又見出面post話唔好再入
唉屌好亂

行行都爆

我KEC果邊的
聽過你個名姐

係上2年高登活躍份子

BSE唔會爆

下年GRAD ?

FTC 都唔見得好得去邊 補習社咁 每層都要同其他人share

係呀

乞乞地 想知關於咩

其實kec算好，廁所世界級

啲女有時好正

個廁所真係無得頂 勁乾淨

成日見到個水手服女仔 btw kec好多abc女仔

唔知你地有冇見過一個abc女仔 個樣成個花木蘭咁

屌 去過hkcc嘅我覺得kec廁所狗也不屌

kec 一樓個啲廁所我已經覺得好乾淨，hkcc個啲係點架？

真abc？定偽abc？ 真abc就好似識一個叫tracy

Kwc廁所世界級
啲冷氣仲舒服過lecture room

d 偽abc真係

kec好多

大家點睇最新嗰科 航空公司及機場服務？
有冇人都報咗

sor巴打依家先睇到

想問下而家仲洗唔洗讀個art related？

巴打好似係黎緊讀Asc? 係既話就唔洗再讀arts既野

HKUSpace Engine都話你除非非HKU不入同YR1一定爆四，否則自己諗，原因自己追Post

真係有後悔入SPACE
engine黎講入city cu都唔想kongu
City易入過hku cgpa3.0就得 仲唔洗in
不過冇得轉major同一開始揀錯左biomedical+mechan先唔屌

HKUSpace Engine好處係上HKU容易 同埋有好多有料+熱心lecturer 然後就無然後了
然後就係HKU 真係食個名 實際做野真係比TheI PolyU UST屈爆機
利申 Aim UST, 但唔收Year 1

我原本aim poly 不過好似有frd hkcc year1都唔收 又唔想留多年喺太空

hkuspace係咪好多靚女

都話係

想問下有無科係grade都未出

KEC IEC 個啲

番到學校先知無開電腦室⋯

要父母最近三個月既月結單 學資處封信 一封信寫明點解要申請遲交學費 同埋學費單
屌學店收錢最撚快

見過最靚既係點？

有冇巴打講下退學既程序係點

好似小妹咁靚

圖呢

小妹

聽日準備退
不過乜都未睇

你下體有獸喎小妹

send email去space話withdraw，之後佢會幫你將myfuture入面withdraw既版面轉一轉，之後就有step你跟

如果真係截左止, 咁機會就微D~ 我諗你盡快打去問清楚，如果有合理解釋點解會遲申請，都可能有機會處理既。加油~

呢個真hkcc 屌打哂space 所有廁所
KEC啲廁所又濕又霉 咁都叫世界級

我都係AVIATION升返poly ISTL喎

咪臭係 有次入去成個地下濕撚晒 急屎都唔想屙

cwb果D都係世界級>HKCC,利伸,2邊都去過

HKU定CWB廁所正D?

一定係KWC

HKU D 廁所真係狗都唔屌
CWB果D直接坐落去爆石

ching cgpa幾多升上去

師兄

HKCC啦aim poly就 文科係難收D既,因為大學課程文科比較小位,但爆4實收硬囉

唔該

有無人已經收到Grant結果通知書？

其實寫返封解釋信就得, deadline只係方便學資處做野用

如果想揀銅鑼灣嗰間但係唔知果間有啲咩科讀嘅話
係咪聽日就咁去到都有睇果間分校嘅科？

今晩可以睇定
一間叫hkuspace cc
cwb果間叫hpshcc

收生日就好似兩間都得

不過好奇一問究竟入面有幾多人會真係特登走去hku用人哋啲設施圖書館或者參加佢啲活動
因為自己校舍好似都有圖書館？

報既話好似要去返果間
但d program info我記得kec係有cwb既program info

除非住得近，通常都係用space圖書館
除左space yr2 sci同學會去hku上堂之外

即係咁多科入面剩係得sci yr2 先會係HKU薄扶林入面上堂？
咁特登入去hku圖書館個班係咪都係志在入去扮吓HKU仔

原來係得

掉返轉就唔知
上網睇左先穏陣啲

所以我都成日同人講係space努力d讀入到hku就唔洗扮，做個真正kongu仔

真係要借書方便自己溫書咪去hku library 如果唔係都無必要突登去hku

咁活動方面呢？
聽講有得參加HKU入面攪嘅活動係咪得
不過係咪會俾人恥笑

睇下係咩活動啦，今年有個咩mentorship program，不過我都唔好意思參加

有冇得攞人地件綠色抱着下

應該冇啦

其實入面讀書同埋會去玩下蒲下嘅人各佔幾多

係得嫁

未呀 我仲準備緊啲資料 有啲資料比唔切比佢

如果有offer未meet係咪都可以defer住學費先

今年3.24 死好命
可能關DSE成績事

Tg傾得唔得？

入面係指真。kongu生？

no hkuspace

見過d真係唔讀書，但各佔幾多真係唔知

我覺得7成讀書，畢竟好多巴打係臥虎藏龍。

永遠有啲人摺lib都係2.x
亦有啲名校仔鳩讀都a range

有冇人答我搞withdrawal果張declaration form 點download

有少數名校仔經常串柒柒

Asso喺九龍灣北角或者銅鑼灣上
science有啲lab要去HKU上
九龍灣同北角有張HKU facility card可以入HKU拉把同gym

銅鑼灣就有南華會會籍

你地暑假有冇返工

其實ipass嗰網有寫邊到返學

有

冇

爛grade串唔起

佢地串得黎但又唔高grade呢
利申唔洗講所有名校仔，係講某一兩個

比個例子你參考下
我eapp報左名冇收到email，再walkin報報唔到，問staff先知原來我有conditional offer

21分唔驚啦

放心啦應該冇事既，聽日space開門就去問下，一係就有offer冇email通知，一係就walkin報多次

無

Conditional offer 通常幾多
佢畀我33222

你咩科?

語言人文

太空工程包你落唔返地球

做緊廢青

如果想諗住揀心理學又aim兩大麻煩讀CCCU/HKU Space

真實例子：
CCCU gpa 3.6 -> HKU PSY offer
HKU Space gpa 3.6 or above -> HKU Social Science Yr3 offer
HKCC gpa 4.0 -> CU Psy offer
Hkcc要爆哂4先有第2 round既cu offer
而讀psy要爆4難過登天

Psy基本上non jupas唔睇interview
Hkcc同兩大關係唔好
收生一半都係講學院關係
所以兩大Psy program對hkcc學生要求特別高

跪求aim兩大既唔好入hkcc
唔想再有人中伏

翻到香港
黎緊搵日搞withdraw同交野去hku

我地呢個po好靜 得我地喺到推po

冇人想上太空
希望佢地直入a1

你數學攞幾 ？

有頭髮邊個想做

仲有幾個鐘就放榜啦

hku socsci唔係最少都收3.7咩

3.7... 如果你揀hkcc諗都唔好諗
冇爆4都唔會有兩大offer
然後呢兩年hku都冇收hkcc既學生
得cu收得一兩個

聽日返去退學要同dse雞大戰

Hkcc上到3.7x都得city psy 呢個分喺太空夠收hku offer了
心頭高aim hku social sci (psy) 真係唔好揀hkcc

咁過幾日先囉

想問
bilingual 定eng studies 好？
兩邊收晒我

唉屌咁仆街啦 有business finance 真係含得撚
我讀過HKCC business 當年FINANCIAL ACCOUNTING/ BUSINESS FINANCE 全炒搞到dereg先至走去讀space..
負負碌碌過左space嘅生涯無乜數底科要讀 點知上返UGC都係要掂返呢啲科
唉 命運 唯有專心上堂操多啲
利 數學3 中學校內試未合格過 當年DSE用左幾萬蚊私補數

Bilingual啦，識有人讀緊幾好，前途同錢途
當然睇番你邊間U同埋你自己興趣啦

去hku交野有無deadline ?
reg day前交到就得？

yes

入太空英文要3？

2 ok

我係2013年入hku soc sci果批
我果屆好似完全冇hkcc畢業生升上黎.. 基本上全部都係space / cccu果d
聽講樓下果屆都好少hkcc入到hku soc sci

YEAR1 升HKU
要有IGCSE先meet 到個offer
但係IGCSE 成績要8月24先知
有冇巴打知reg 日 安排
係咪OCAMP HALL 果D全部報唔到

真係勁on9
我上年7月報又係咁(我係retaker)，叫我返屋企等消息，隔左1,2日先同我講有offer

搞到想入個科冇哂位

3.7邊度得呀
有frd3.7x 都冇hku bss offer
身邊全部有hku bss offer都3.8x以上
不過都有5, 6個
利申 cgpa 3.9x hku bss year senior offer

nursing asso冇位，跟住派左science比我

你個referee都有好大影響架

8月24號 巨o 大o 細o 基本上完曬ga la
學會ocamp就應該仲有得報

咁巴打知唔知HALL?

hall o 應該同大o 細o 同期

講出路,science or stat??

仍然等緊食hku nursing既N手飯

巴打我同你一樣呀
你有冇EMAIL同HKU講24先MEET到?

有
個deadline 係20號？
都唔知做咩撚咁濕鳩咁遲先有成績

巴打有冇telegram 可以add 你傾下

咪係 ocamp都唔知玩唔玩到
我諗應該要8月24 meet到offer之後先有我地既reg day detail

@mawwk

炒左dse
立下左決心要入返大學
想問nursing y1入返ugc gpa要幾多？仲有冇其他requirements?

yr1 cu 好似唔收
hku就都收好多，gpa底至3.1，高至4.x都有機會有offer，好睇interview，dse成績都關事

一定要3322，冇就retake or igcse/ielts

有fd yr 1 gpa高過3.5已經有conditional offer，低過3.2就要睇interview然後等食N手飯

之前係nonju post好似有人3.1定2有offer
但應該萬中無一

潤夏巴打
多謝你啊
我得咗啦

有3322既 依家係 chur gpa

Hkuspace biomedical science易唔易上返u

讀chem嘅？

今年dse maths Phy 5 中文2左
如果想一年入翻hku engine 係咪應該揀space
但係好似要幾高gpa?
依家諗緊揀space 定係hkcc好
求巴打解答

另外仲想問一問engine high dip又會唔會好啲呢？
麻煩巴打們

3.1
好羨慕咁都有offer

Engine high dip有phy m2底第一個sem唔溫書a range
補返個igese正正常常interview唔揀civil stream就得

點睇psycho? cccu hkuspace定hkcc好??

KEC而家入面係咪塞滿哂人

騎巴今日有無返去幫手

明白了巴打 感謝

你咁既分揀HKCC AEng啦

我啱啱去報個時佢話會考慮我嘅申請
係咪姐係唔收我
我係retaker 用上年dse 成績去報

當然 如果你決意入HKUs HDEng就請第一個sem爆四，咁就fatfat la。phy有5可以輕鬆phy科A range，但小心Maths...

唔駛客氣

做乜宜家先報？我6月29號報 nursing asso
7月5in 今日9點收到offer 狗衝去

利申 : retaker ，用上年個分入

但依科點都有位

其實我上年walkin去報ASc 好似in完冇半個鐘就比左offer我,點解話要等通知咁奇怪

SPACE staff講過想收左應屆既先

其實我今年個分都夠入
但我未收到成績表
所以攞左上年個張去排
依家係咪剩係可以等

Best5 21
Nursing唔洗in即刻收左
仍然希望會有ugc offer
但諗緊space NUR好d定hkcc health studies好啲?
有冇巴絲講下

張羊bb

space nursing

cwb space 既心理學

英文5 其他全4
因為Hku睇好重英文? 所以space對我會較著數?
唔該哂你呀巴打

hku係睇重少少英文既，但gpa重要d
利申英文3

羊羊

igcse中文係唔係每年5/6月先有得考?
我見Cambridge igcse10/11月同 Edexcel igcse 1/2月都無中文科
會唔會影響year2報non jupas

有無science撚

ching都係今年新生？

老雞

老雞係chem權威

呢到大把scienceJJ

Science 入返 HKU 但 Year 2 冇讀過 Major 嘅 course

姐係點 可以reg到冇major科? 不過唔係reg下啲major都試下先知鐘意邊個咩

百田巴 桃草fans?

有排都未權
老雞我今年讀完space了，有關於science 事可以搵我傾下

想問yr1 bio可以搵我傾下

me science jj
不過廢柴1個
入到hku

老雞係science kec最出名嘅絲打

個個都咁謙虛

老雞science真係唔講得笑，個個都識佢

咁睇黎我可能真係摺到出水

老雞都唔識 好打有限

騎巴Rebecca 無搵過我幫手
但我想幫手

咪吹捧啦上面班巴打

成個kec science
只論美貌同學識 老雞認第二無人認第一

手下留情

Asso year 2 冇讀過 HKU Major course
簡單講 SPACE 冇開我 HKU Major 嘅 theme，HKU course 全部變 free elective

咁咪要defer

讀media cultural and creative studies，或者文科，如果有野想知清楚d，可以搵我問下。

pm/telegram @tagmespace/係度問

Aamccs上年搵既時候冇咩post講，所以睇下盡量解唔解答到

準時 grad
Take 某啲 course 要同時 take pre-requisite

4444333phy hist ict
想入商科博3大
但驚讀唔黎
同埋屋企人好反對

有冇翻譯既太空人

咁平均，讀asso 好有優勢，但你無讀過商科有啲蚊，另外business asso 要求好高

同意，商科競爭好大

打錯咗係4444433 hist phy ict
我都知競爭好大所以諗緊要水泡定asso
可以上返ugc都係得6成

佢都冇比詳情我

我想問下運動教練及運動表現 呢科點

無聊問下
Asso bilingual studies果科Introduction to Translation
係咪有機會同翻譯HD啲人讀
定係佢地同文科Asso唔同campus

幫咩手？

新生報名

應該有人幫左佢la

英文有4 讀aba都ok
但係冇bafs/econ底就冇咁着數
雖然識啲人冇讀過 都攞到A+
但係真係要好勤力 assignment認真做
但係space aba y1啲elective好易拉低gpa 要小心

利申 16dse都係19分 今年升ugc

多謝你有冇join啲比賽 活動之類嘅?

都幾多成功例子 共勉之

冇呀 諗住專心谷gpa上嘛 我有resource 可以tg傾

唔清楚

想問下我七月前網上報咗名，依家都係得封證明咗我交咗報名費既email，要walkin報多次？
利申非應屆畢業生，報咗Aviation HD

放心一定仲有

點解咁肯定

有冇人讀翻譯架

中文4英文2
讀語言及人文學科
有冇機會
想升返中文系
打算暑假開始研究ielts

42242 比cccu pam收左
不過來回去一次之後覺得個地點好似遠咗少少
自己住港島區出去隨時要一個鐘
我諗緊一係聽日去搵吓附近銅鑼灣間hkuspace好似就腳d

睇科啦

睇科做人

上網睇中醫課程無特別講收生資格 咁係咪無讀理科都可以報 ？
同埋如果聽日walk in仲有無位 ？

中醫伏到仆街,冇得升U

有冇巴打讀緊archi hd,知唔知多唔多人升番上u

HM仲有冇位？

其實aviation hd多唔多人上到u?

介唔介意留tg有需要會搵巴打

一日未升返上hku之前
有啲咩hku野係可以享受？
人哋話咩可以入嚟扮下HKU
意思係參加HKU入面成日攪嘅活動定係特登走入去用佢嘅設施？

有冇space nursing揮下手

有張飛機卡可以用HKU設施同圖書館
但我只係用過嚟借一次書 真係好醜

ielts其實主要操作文，reading同listening平常心就得，speaking睇運氣

讀socsci
Space，cc定cccu好

好難升同好辛苦，成日要通頂

我都係用左上年張成績表 但其實我今年都有考
只係報個時未收到今年個張拎左上年個張去
係咪打電話同佢講番會比較好

運動教練學及運動表現 仲有冇位

已有offer 如果想問政府借錢應該幾時搞同點搞

而加多左
我識有cu nursing/gre hku ba/soc sci poly istl city enp
過3.2加interview正常都會有UGC offer
利申：hd aviation gap year入poly istl 另外有city enp offer

想問如果中文2左 gce 係咪報chinese alevel 感謝
利申 下年year2

昨日等咗兩粒幾鐘先扲到offer

cccu唔掂wo

Sw就cccu/hkcc, socsci就space
利申：識人以上combination入返個科既ugc

我都係space nursing 喎

同問 係alevel定係as

有冇

讀engine asso冇phy m1/2底會唔會收皮
見佢啲課程好似唔洗讀phy
有冇讀緊嘅巴打講下

收得皮

可唔可以大約講下點收皮

自己打去問啦

有一年六點幾七點都未派晒呀

好想知今年有幾多人入左space science

asso我唔太清楚, 我讀HD嘅
HD有一兩科係好注重數
雖然聽聞上年開始已經有個course去就返D數底差嘅人
即係呢到course係比D數底勁嘅人屈分
到時你有1-2科得B range甚至更低
咁出黎個GPA就

前年咪係 我由上晝10點等到佢4點都未派
跟住我嬲嬲地走撚咗 之後隔咗幾日就叫我拎offer

學店係得收錢果下快

但係我假設你返九龍灣或者北角分校嘅話無端白事都唔會走入去薄扶林hku ?
係咪真係會有啲人為咗感受下入面扮hku而特登山長水遠走入去特登用下設施

識人特登成人走入去打卡扮hku
我睇見到覺得柒
結果條友爛哂grade
而家quit埋

Science year 2 有 HKU 科

小妹岩岩收到offer，想問難唔難升返上ugc

笑咩 聽人講讀science 揀space 就最好

太空科學讀完可以入NASA

HKU department of space science

等我親自教你
包你上得翻

連登有愛啊巴打

港大太空工程

巴打 2隻都得

遲交學費既申請好麻煩

夢巴專搞小妹妹

小妹都好驚，大家要小心d

我想問係咪要寫一封信講原因再加supporting document

［急問］唔好意思想問下space中醫asso係咪比較難升番大學讀中醫/護理

係 呀爸呀媽離婚都要離婚證書

極難升，唔洗諗
想入護理入health sci（好似冇位） ／ sci升返上去仲易

唔該哂

Hku sosci 都有 ？

聽日返去space搞先
btw你係咪讀nursing

牛巴係咪琴日番過去kec知道health sci就黎無哂學位？

係呀 你又知既？

今年dseb5 18分 中文2左
想第一年駁翻上hku係咪好難？
諗住報engine asso 但見個個人都話hkcc好過space
應該點揀好？ 同埋真係第一年升gpa要幾多到？
唔該各位巴打

我上年去到第一日既下午好似已經full左
唔知今年情況點

之前係hku nursing nonju post見過你

唔知今年會收幾多人呢

好，唔該

好耐無去nonju個post啦 等極都等唔到offer

第一年升返hku睇dse多過gpa
你覺得18分真係夠
好多人20幾分 中文2咗
另外加gpa3.7以上

今年好似派晒要等n手飯，今年唔得就keep住個gpa下年再報，唔好放棄

牛角巴就是跨科成功例子

屈機

18都勉強有可能嘅 但前提要有full cert
入yr1都幾睇full cert
不過你中文2就...
除非你爆4 如果唔係都未必有conditional offer 叫你考翻其他試補翻個中文lv2

Yr1sem1衰咗科engineering maths
如果唔係就有ust讀
3.3都係落地球爛地

下年 驚捱唔過下年 仲諗緊繼唔繼續讀落去 報左HA 如果HA收就直接讀HA

唔該曬巴打先 appeal左中文希望可以上翻3
姐係補翻其他嘅中文試都仲有可能入到？
同埋入hku最好揀翻space會好啲？

Igcse 代替番dse中文個成績

如果你收到hku嘅conditional offer
佢應該會叫你考翻其他中文試補翻
因為year 1入翻hku通常睇重dse 同埋full cert
不過係你無full cert嘅情況下
要攞conditional offer就應該要爆4

至於係唔係入hku最好揀space
我會話睇科囉
Engine我唔太清楚
但science同nursing都較多人入翻hku
我就是成功例子

唔該巴打 希望appeal成功唔洗煩

祝成功
btw 18分都算唔錯
我16分都yr1升返
chur高sem1 gpa最緊要

多謝巴打 你16分係complete cert?
我會盡力chur㗎啦

中文2，等緊igcse出成績

啱啱喺facebook見到呢個post都係講喺SPACE係點過
諗緊入唔入SPACE嘅DSE JJ可以睇下 可能會有啲用

加油巴打祝你成功

聽日就係sci o-day,到時會 briefly 介紹下太空science program 同KEC, 歡迎有興趣同嚟緊升讀太空science year 1 巴絲打過嚟了解下

為左預人數，請留名至tg, star9510hm

Many thz

想問下我有一科f左，下年retake嗰科成績計吾計落下個sem

吾？
你f左中文呀？

吾

HA都唔錯呀，讀3年就得，學費又平d，係辛苦d

吾你老母呀

真心一問 有33222以上想搏space year1上番去應該要點做... 要報non-ju定係點同幾時報 sry問咁多
利申黎緊cs yr1 ielts7

身邊有條撚樣sem1唔考eng maths
然後爆4升返hku
唔通就係你

唔該巴打
入hku ba 同 soc sic 係year1定2上?
我都打算istl

運動學教練及運動表現有冇位

HA學費真係好平 讀3年既學費先同學店一年既學費差唔多

上面有巴打有份幫手
不需要我

巴打你認錯人啦

入左冷宮啦你

nursing一定揀hkcc

利申 無得揀先入space

廢雞

Rebecca

千萬唔好咁諗
Rebecca 對每個人都一視同仁

我主動揾佢 佢都唔理我

你聽日洗唔洗返去做sci. o-day 既helper?

無份 係咪因為我無打篇100 字比Rebecca

唔知，我grad 左都有段時間

你今年grad?

Yes ar

Molamola 老雞

雪藏老雞

啲資料未齊，聽日要返多次學校交

退學有冇話要幾時之前攪

刑事司法及執法
有無人可以講下呢科

冰鮮雞

下年science 留名

有冇巴打係讀TEM 可唔可以講下呢科

Nursing 大約有幾多人讀？

有冇archi嘅新同學

去今日science o-day la
有你著數架

有冇人知ocamp好唔好玩？
好玩嘅可以點報？
利申想試下

今日science嗰個其實係乜? o-day唔係八月咩
利申：下年入

好似係120左右

今日係O-day
八月係reg day

好心你想讀書上升u嘅就唔好諗去玩
入得space都重去玩
如果你入黎唔係想升u嘅 咁咪去玩囉

加油呀 space science新血

原來今日要去幫手

咁今日嗰個使唔使交左第一期學費先去得
定就咁去就得

如果想識下師兄姊知多d同科資訊可以報嘅
但講明先大o好撚柒悶 我on99哂左幾舊水

騎巴有俾Rebecca叫幫手

一陣返space搞d野，會唔會相認

記得reg day帶夠錢

就咁去就得架la

Molamola

1001

唔去會唔會識唔到人